對鞋成日發出d怪聲，點搞

一對adidas既鞋，一行果陣個鞋舌側邊就同對鞋磨擦，磨下磨下就姨姨聲咁，對鞋既質地有d膠可以點搞
sorry for 1999

邊度買？

唔知，老豆買架，都超過一年前，但係一年前著已經係咁

叫佢唔好嘈

快d dum左佢丫巴打

點解

叫過，冇用

我果對Nike 都係。一係圖書館行。d吱吱聲真係好煩

我覺得好柒

搽啲WD40